覺唔覺啲老一輩就係經歷過6.7所以到左今時今日任何遊行示威都覺得係有金主背後扶持？

個因果關係一目瞭然

佢地經過67重當磚頭係核彈圍狗總都叫暴力都係弱撚智啦